{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "외룡도"
    },
    "text": "用途区分:自然保護地域であるここは林野と田に区分されています。遅滞開発計画はなく、施設物と利用状況を見ると、臨時居住施設と滅幕が主要な要素となっています。領海基点はなく、過去には住民居住がありませんでしたが、今後はカタクチイワシ漁場のために住民居住の可能性があるということです。しかし、現在は人が住んでいません。ここの人々は周辺海域を活用して海藻類と貝類養殖場を利用しており、他法によっては公益用山地の自然環境と生態系として管理されています。地形と地質は2つの連結された順状の島で凝灰岩で構成されており、シスタック、海浜、タフォニーが発達しています。主要陸上動物は絶滅危惧種Ⅰ級のカワウソの排泄物が多数確認されました。主な海洋動物としては、、アザラシ、黒いオオタテガイなどが観察され、海藻類としては緑藻類のアザラシ、褐藻類の幼虫などが出現しました。また、アオサギ、ウミネコ、アカガモ、コウライケツギョ、キツツキ、ウミジロなどの鳥類や昆虫も観察されます。主な植物としてはクロマツ群落が優占し、ウムクササビ、スレピの木、イシガシワ、ハンノキ、モラム、ドンナム、カリンギ、ネムノキなど47種が出現します。最後に周辺海域では昆布などの養殖場が利用されており、潮間帯や砂利、砂質海浜が分布しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何に区分されていますか？",
            "answer": "林野と田に区分されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "臨時居住施設と滅幕が主要な要素となっています。"
        },
        {
            "question": "この地域には領海基点はありますか？",
            "answer": "領海基点はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には今は人が住んでいますか？",
            "answer": "現在は人が住んでいません。"
        },
        {
            "question": "この地域の主な利用は何ですか？",
            "answer": "周辺海域を活用して海藻類と貝類養殖場を利用しています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "公益用山地の自然環境と生態系として管理されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形と地質はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "2つの連結された順状の島で凝灰岩で構成されており、シスタック、海浜、タフォニーが発達しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "絶滅危惧種Ⅰ級のカワウソの排泄物が多数確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "アザラシ、黒いオオタテガイなどが観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "アオサギ、ウミネコ、アカガモ、コウライケツギョ、キツツキ、ウミジロなどが観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な植物は何ですか？",
            "answer": "クロマツ群落が優占し、ウムクササビ、スレピの木、イシガシワ、ハンノキ、モラム、ドンナム、カリンギ、ネムノキなどが出現します。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域では何が利用されていますか？",
            "answer": "昆布などの養殖場が利用されており、潮間帯や砂利、砂質海浜が分布しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 438
    }
}